好懷念以前一開學派手冊睇月曆既日子

睇下聖誕 新年 復活節放幾多日？
邊個月放最多日？
邊日係教師發展日？
同埋幾時考試